邊度可以買到真正嘅 手辦 動漫 figure (含圖)

買figure嗰時 啲人成日話手辦公仔

點知一上網搵 原來而家嘅手辦 公仔 都係用機器整出嚟一式一樣咁樣上色

但係我心目中想要嘅手辦公仔 係可能人哋 有啲手手腳腳頭頭都係自己整出嚟， 或者佢哋係買 工廠嘅原蛋白色嘅figure 再自己想識有自己一套風格嘅figure

想問下上網用啲咩關鍵字眼可以搵到呢一啲 手辦figure 香港有冇鋪頭係專賣呢
啲

呢幾隻我自己好鍾意 都覺得好靚但係想要啲 獨一無二啲嘅貴啲唔緊要

你想買上左色/ 未上色的?

未上色白件淘寶一定有 想係香港買可以搵模魂之城

買就唔會獨一無二
支持樓主自制

上咗色

如果想喺香港買但又上咗色嘅呢

好自制諗住買一兩隻啫

NOT 機器上色
係工廠大媽上色

咁你都知唔通伯母喺嗰度做

咁就係你資料搜集得唔夠喇
網上大把圖 成班工人 一排排人手上色

咁其實幾開心人手上色感覺上好似高級個機械常識

上色

皆旺大把手辦你買，兆萬都有間
不過人地油好既閒閒地幾千銀你受唔受到先

正常有返工都2萬幾三萬蚊人工

買啲心頭好幾千蚊還好啦

wonder festival就係專賣依d既同人展
得閒可以睇下